點解啲mk妹成日睇戲用Snapchat 拍片放上去？

比人捉唔係罰錢加坐監咩

Hi